吾系甘牙!

喂,肥絲,柒左少少喎
有冇睇下D圖點撚樣架你?
我強烈反對你呢個評分

5P仔:
吾系甘牙!

連登仔:
吾系甘牙...?
吾/系/甘/牙‧你‧老‧母!
(一腳踢5P仔落坑)
我碎你個頭呀!
(同時斬另一個5P仔)

死MK唔識字呀?
同人講上連登好威呀?
屌你老母食屎啦!
死撚返5P啦屌!

咪撚QUOTE啦

你咪又quote埋一份